Tesla大升12% 大家準備好未

In Tesla, we trust

600

收聲啦屌

插到地核啦屌

又高 j
跟住又低賣

電池日向600蚊進發

開始酒喇

一開完post 盤後426直插到420
收聲啦

靜啦 屌你

召喚面面出post

屌你

盤後426高追架

現價去到600有40幾%profit
錢就係咁易搵

Good J

有錢齊齊搵

收聲啦

信念

又話泡沫放曬

最終升到7000

支那牛牛上面個個晚晚執錢
贏錢，其實唔難

有排升！又數錢數到手軟

睇小左, 比我想像仲多2,3%...

仲有一個鐘開市~大家準備好未

今晚上500

靜靜地持到battery day la